[
  {
    "type": "drag-platt-to-de",
    "question": "Ik hate en hun.",
    "correct": ["Ich", "habe", "einen", "Hund"],
    "gloss": ["Ich", "habe", "einen", "Hund"]
  },
  {
    "type": "drag-platt-to-de",
    "question": "Di sunne schient.",
    "correct": ["Die", "Sonne", "scheint"],
    "gloss": ["Die", "Sonne", "scheint"]
  },
  {
    "type": "drag-platt-to-de",
    "question": "Wat mekaar du?",
    "correct": ["Was", "machst", "du"],
    "gloss": ["Was", "machst", "du"]
  },
  {
    "type": "drag-platt-to-de",
    "question": "Het smäkt gud.",
    "correct": ["Es", "schmeckt", "gut"],
    "gloss": ["Es", "schmeckt", "gut"]
  },
  {
    "type": "drag-platt-to-de",
    "question": "Ik sen moad.",
    "correct": ["Ich", "bin", "müde"],
    "gloss": ["Ich", "bin", "müde"]
  },
  {
    "type": "drag-platt-to-de",
    "question": "Wat is det?",
    "correct": ["Was", "ist", "das"],
    "gloss": ["Was", "ist", "das"]
  },
  {
    "type": "drag-platt-to-de",
    "question": "Hest du tid?",
    "correct": ["Hast", "du", "Zeit"],
    "gloss": ["Hast", "du", "Zeit"]
  },
  {
    "type": "drag-platt-to-de",
    "question": "Wi ga fer en tuur.",
    "correct": ["Wir", "gehen", "auf", "einen", "Ausflug"],
    "gloss": ["Wir", "gehen", "auf", "einen", "Ausflug"]
  },
  {
    "type": "drag-platt-to-de",
    "question": "De kat süüp milik.",
    "correct": ["Die", "Katze", "trinkt", "Milch"],
    "gloss": ["Die", "Katze", "trinkt", "Milch"]
  },
  {
    "type": "drag-platt-to-de",
    "question": "Ik faan ham.",
    "correct": ["Ich", "fahre", "nach", "Hause"],
    "gloss": ["Ich", "fahre", "nach", "Hause"]
  }
]
